11，24，27，35，38，40

唔駛多講
留名今晚一注獨中派錢

搵一個人跟你一條已經起碼變2注

可以買少6個字

低能